經文聯開始用維穩費做嘢，一大早樓下已經有一堆廢老係度排隊囉口罩

一袋野 包括口罩 消毒酒精 同 漂白水
民主派幾時可以做野
李志強本身係我個區嘅區議員
佢而家落選左
點解仲可以係度派野

野就照拎
拎多一份，少一個老人家被洗腦

派野從來唔犯法，任何人都可以派。你可以係附近同班老人講，「要多謝現任區議員xxx」

死撚晒佢啦
支那隱瞞疫情愈發愈大，然後派返幾個垃圾口罩就謝主隆恩

經民聯不嬲有水喉，落唔落選都有辦事處，唔止一區

同佢哋講： 越選唔到 越多野派